Facebook表示，創建個人資料只需要學校的電子郵件地址和畢業年份，其他信息由你自己添加。 2020年9月10日，麻省理工科技評論 
 我記得你第一次演出的時候說的是21歲，甚至在你步入大學畢業典禮之前。 完整文本:托米·拉倫在“卡洛斯·沃森秀”上的講話丹尼爾·馬洛伊，2020年8月31日| 
 畢業後的第二天，他飛到西雅圖，開始參加亞馬遜的“路徑”領導力發展項目。 誰是亞馬遜(Amazon)零售業務巨頭的新任首席執行官? 2020年8月22日|財富 
 我們需要孩子們能夠從歷史中看到自己的觀點，這與畢業率密切相關。 隨著學校復課，學生們將種族正義推到了教室|Kayla Jimenez, 2020年8月18日|聖地亞哥之聲 
 她和阿達莫斯在網上發起了一場活動，號召甜水鎮的老師們支持將這門課程列為該地區每所學校的畢業必修課。 隨著學校復課，學生們將種族正義推到了教室|Kayla Jimenez, 2020年8月18日|聖地亞哥之聲 
 紐約警察局和他的職責要求他錯過12月20日的畢業典禮。 在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸 
 按時畢業(10%):學生在四年內畢業的百分比(NCES)。 每日野獸大學排名方法|Brandy Zadrozny | 2014年11月5日|每日野獸 
 凱斯勒說，他們在2007年畢業前就停止了約會，他也沒有參與她的懷孕。 試圖超越迪林傑的神秘女子|邁克爾·戴利| 2014年9月29日|每日野獸 
 他們整個高中都在約會，畢業後結婚。 真正的吉姆·帕爾默請站起來|湯姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野獸 
 大學畢業幾天後，我匆匆趕回津巴布韋。 我是如何迷上非洲的(並寫了一本關於它的驚悚小說)|託德·莫斯| 2014年9月9日|每日野獸 
 海倫·歐文(Helen Ervin)在舊金山一所私立女子學校的生活一直很平靜，直到畢業。 神秘牧場|阿瑟·查普曼 
 菲法貝從格林沃爾德高中畢業是她的重要日子。 拼接|安娜巴爾默邁爾斯 
 既然權力是這樣逐漸滲透出來的，那麼就必然發展出一種優等和劣等的連續性和遞進性。 社會學導論|羅伯特·e·帕克 
 畢業後，他被任命為工兵少尉，有一段時間他忙於照管我們的海岸防禦系統。 Robert E. Lee |Ruth Hill 
 畢業後的那個夏天，我第一次意識到自己的感情正在發生變化。 浪費的一代，歐文·約翰遜